我是一個醉酒佬 講既有感而發

係呢個軍政府既地方 議員已經無撚用了
如果我地想攬炒 一定係玩快閃
流動性夠高 唔易比狗捉 唔透露地點 都係一種優勢
大力破壞呢個經濟 等商家佬同我地死 自然經濟差

如果每一次集會都話比軍政府聽 我老實講一定唔會成功
因為講武器 膽量都唔夠軍政府勁 學咩人講推翻軍政府
班毅進仔就係睇死 乜都唔敢做 先恰鳩手足

如果想收佢地皮 一定要唔好中佢地既計
要有獨立嘅思考 等佢地估唔到你玩邊招
等佢地冇得部署 玩快閃周圍破壞 就係我所想既目標同諗法

完全同意，就好似今日咁，基本上係佢哋令到啲商戶冇得做生意多個示威者。

根本我哋就唔需要同佢硬碰硬，得閒就出泥封路，等啲狗行出嚟散步令到啲商戶冇得做生意，同埋去做多啲中資銀行裝修，搞到成個市場氣氛極差，咁我哋就成功整林左佢個經濟。

每次硬碰硬得來嘅收場都係大量手足被捕，頭破血流，根本我哋需要嘅就係玩殘佢個經濟，搞到中國外匯會漏入去。

大家千祈唔好犯法啊，犯法係唔啱㗎

推

推 be water

識玩一定要玩經濟 呢個係香港既命脈黎
經濟差 可以限制香港軍政府唔敢亂洗錢 搞大白象工程
同時支那見你香港已經窄唔到水比佢 佢仲唔嬲嬲豬